{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62850&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포꿈꾸는노마드펜션"
    },
    "text": "大型マートから5分の距離に位置しており、グッドステイ指定ペンションです。 オルレ7コースの近くであり、ポムソム(帆島)ので。 バン·バンは車で5分、バン·バンは車で2分、バン·バンは車で22分まで位置しています。 客室料金は基準人数の料金で、追加人数が発生した場合、当日現地にて決済が必須です。 客室は4坪型、7坪型で、追加人数は家族のみ可能です。 客室は禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを利用してバーベキューを楽しむことができ、一人当たり5,000ウォンの現地決済が必要です。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者、ペットの出入りができません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 使用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、変更が可能な事項ですので注意が必要です。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "大型マートから5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルレ7コースは近くにありますか？",
            "answer": "はい、オルレ7コースの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バン・バンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バン・バンまでは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "バン・バンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バン・バンまでは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "バン・バンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バン・バンまでは車で22分です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数の料金で、追加人数が発生した場合、当日現地にて決済が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室は4坪型と7坪型があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのような場合に可能ですか？",
            "answer": "追加人数は家族のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。一人当たり5,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでなければ宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きでなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 508
    }
}